黃店難食，唔係縱容自己食藍店既藉口

有得選擇自己食咩野，已經係一種福氣，你地諗下暴動既手足，佢地入面食D咩野？

希望大家唔好放棄手足，一日未達成五大訴求，盡量簡樸生活，得唔得？

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

簽名先啦
阻你兩分鐘

1:註冊～
2:收email~
3:再登入簽名

仲欠7700 人

簽個德國名

大把好食嘅黃 其實係睇你地自己

黃色經濟圈的障礙

難食就食第二間
老麥夠難食 咪又係個個都戒唔到 呢個跟本唔係理由